反正個碼頭遲早會割俾老解架啦不如留係屋企算

留你老母啊!
如果今次冇人出黎咁係係鋒會既代表們會點睇
都係果句，出得就出啦
香港冇架啦